<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Магазин on Праздник в коробке</title>
    <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/</link>
    <description>Recent content in Магазин on Праздник в коробке</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <managingEditor>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</managingEditor>
    <webMaster>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</webMaster>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Apr 2017 19:17:51 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://prazdnik-v-korobke.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Дело № 9 Месть фокусника</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case9/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Aug 2019 22:04:17 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case9/</guid>
      <description>Для кого: Для детей от 10 лет, подростков и взрослых.
Сложность: невысокая.
Продолжительность: 50-70 минут.
Оптимальное число участников: 3-6.
Сюжет: Никогда не ссорьтесь с фокусниками. Директор цирка-шапито “Элефант” не следовал этому правилу и теперь вынужден обратиться к детективам за помощью – слоновник заперт, а ключ от него зловредный фокусник припрятал в своем комоде, полном сюрпризов, тайников и загадок.
Габариты: 313218 см
Вес: 5 кг</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Дело № 8 Похищение британского ученого</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case8/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Oct 2018 22:04:17 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case8/</guid>
      <description>Для кого: Для взрослых и подростков. Детям с 8-10 лет интересно будет наблюдать за процессом и помогать.
Сложность: средняя.
Продолжительность: 50-80 минут.
Оптимальное число участников: 3-5.
Сюжет: Пропал знаменитый британский ученый Алан П. Смит. Дома его нет, в институте тоже, в лаборатории – тоже. Все, что удалось найти – его сумку, с которой он имел обыкновение ходить повсюду, да и та заперта на замок. Что же произошло?
Один из самых компактных квестов с необычными “научными” загадками и неожиданным финалом.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Дело №7. Кукольный дом</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case7/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Jun 2018 22:04:17 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case7/</guid>
      <description>Для кого: Для взрослых и подростков.
Сложность: высокая.
Продолжительность: 60-80 минут.
Оптимальное число участников: 3-5.
Сюжет: Жестокий обман или небывалое везение? Помогите коллекционеру Заммлеру установить имя создателя антикварного кукольного дома.
Это самый необычный из чемоданов-квестов, он выполнен в виде кукольного домика с мебелью и разнообразной утварью. Здесь можно заглядывать в шкафы и ящики комода, перечитывать крохотные книжки, перестилать постельку и переставлять все предметы.
Габариты: 505030 см
Вес: 6 кг</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Праздники на даче</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/dacha/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Jun 2018 21:27:25 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/dacha/</guid>
      <description>Праздники можно устраивать в любое время и в любом месте, но на даче сказочный мир так близко, что нужно сделать лишь пару шагов – и приключения начнутся.
И какие это прекрасные приключения! Природа создает нужные декорации, время растягивается, и можно с головой окунуться в сказку, жить в ней. Именно на даче лучше всего учиться проводить праздники – без суеты, расслабленно, весело и обязательно получая удовольствие от процесса.
Большинство праздников в коробке впервые были придуманы и отыграны именно на даче, так что не сомневайтесь, именно в дачных условиях они пройдут лучше всего.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Какая польза от праздников и квестов?</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/usefull/</link>
      <pubDate>Thu, 17 May 2018 21:27:25 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/usefull/</guid>
      <description>Признаемся: нам вообще кажется неправильным разделение жизни на праздники и будни, дел - на веселые и полезные, игр - на пустячные и развивающие. В занятиях с детьми нет и быть не может такого разделения! Да и про игры для взрослых (ребусы, чемоданы-квесты) трудно сказать наверняка, для чего они нужны прежде всего – для веселья или же для «прокачки» интуиции и сообразительности.
Нужно, конечно, принять, что учеба может происходить не только за партой, но и на бегу, а набор “наук” быть значительно шире привычного.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Дело № 5 Дядюшкино наследство</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case5/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Mar 2018 22:04:17 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case5/</guid>
      <description>Для кого: Для взрослых и подростков. Детям с 8-10 лет интересно будет наблюдать за процессом и помогать.
Сложность: средняя.
Продолжительность: 50-80 минут.
Оптимальное число участников: 3-5.
Сюжет: Незадачливому наследнику вместо дядюшкиных миллионов достался старенький чемодан. Нужно отыскать остальное наследство или хотя бы разобраться, куда оно подевалось.
Историю, которую рассказывает квест, воспринимают неоднозначно, она может показаться поучительной, печальной, смешной. А вот процесс решения загадок и сборка шифровальной машины увлекает всех. Рекомендуем этот квест для игры всей семьей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Дело № 6 Квест-комод</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case6/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Mar 2018 22:04:17 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case6/</guid>
      <description>Для кого: Для детей 8-12 лет (с карточками-подсказками). Для подростков и взрослых (без подсказок).
Сложность: невысокая.
Продолжительность: 50-70 минут.
Оптимальное число участников: 3-6.
Сюжет: Сыщик Колмогорский всеми способами пытается спасти от сладкоежек-коллег свои любимые конфеты, а в результате придумывает тест на дедуктивное мышление и профессиональную пригодность. Пройдите тест знаменитого сыщика (и отведайте, наконец, его любимых конфет).
Обычно в чемоданах-квестах мы стараемся не злоупотреблять использованием замков. Но здесь все по-другому, участники только и занимаются тем, что ищут коды и ключи, ведь им придется открыть десять замков.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Дело №2 Чемодан путешественника</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case2/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Mar 2018 22:04:17 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case2/</guid>
      <description>Для кого: Для взрослых. Детям с 8-10 лет интересно будет наблюдать за процессом, но самостоятельно они не справятся с задачей.
Сложность: высокая. Продолжительность: 60-90 минут.
Оптимальное число участников: 4-6.
Сюжет: Пропал знаменитый путешественник Смурмянский. А вслед за ним и его коллега Троллько. Единственная зацепка – чемодан Троллько, который авиакомпания по ошибке погрузила на другой рейс. Задача – узнать, куда отправились путешественники.
В этом квесте трудный старт – на чемодане висит замок, и поначалу кажется, что открыть его невозможно.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Дело №3 Чемоданчик Фокса</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case3/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Mar 2018 22:04:17 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case3/</guid>
      <description>Для кого: Для детей 7-10 лет.
Сложность: минимальная.
Продолжительность: 30-40 минут.
Оптимальное число участников: 2-6.
Сюжет: Необходимо помешать жулику и мошеннику Фоксу вывезти за пределы страны старинный клад из 7 монет. Чемодан Фокса задержан на таможне, но где же монеты?
У детей не всегда хватает терпения дождаться финала. Поэтому многие загадки этого квеста сразу приносят результат – раз, два, три, и вот она перед нами, монета из старинного клада! Осталось найти еще шесть монет, и квест выполнен.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Дело №4 Бьюти-кейс-квиз</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case4/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Mar 2018 22:04:17 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case4/</guid>
      <description>Для кого: Для взрослых и подростков. Детям с 8-10 лет интересно будет наблюдать за процессом и помогать.
Сложность: невысокая. Хорошо подходит для знакомства с чемоданами-квестами.
Продолжительность: 30-60 минут.
Оптимальное число участников: 2-4 (до 10 человек в варианте баттла).
Сюжет: Забывчивая дама повесила на оба отделения своей косметички кодовые замки и теперь не может их открыть. А ведь там лежит что-то очень нужное! Или что-то ужасное? А может, и то, и другое?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Дело №1 Сумка похитительницы</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case1/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Mar 2018 21:27:25 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case1/</guid>
      <description>Для кого: Для взрослых. Сложность: очень высокая.
Продолжительность: 90-120 минут.
Оптимальное число участников: 3-5.
Сюжет: Из галереи украдено кольцо. Перехвачена сумка возможной похитительницы. Задача – раскрыть преступление и отыскать пропажу.
Квест запоминается невероятным финалом. Он наполнен атмосферными предметами, позволяющими представить владелицу сумки, разгадать (а где-то и додумать) ее историю. Стиль этого квеста больше понравится людям дотошным, внимательным и усидчивым, озарения будут время от времени сменяться рутинной следовательско-шифровальной работой.
Габариты: 554022 см</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как за 20 минут придумать и подготовить для дошкольников праздник-путешествие</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/partycreator/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 21:27:25 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/partycreator/</guid>
      <description>Одна из главных задач проекта “Праздник в коробке” – показать, что детские праздники проводить просто. И не только потому, что можно купить у нас готовый набор со сценарием и реквизитом. Сегодня расскажем, как самому придумать и подготовить праздник для вашего ребенка-дошкольника. Праздник, который настолько идеально подойдет ему, вам и вашему образу жизни, что потребует минимум усилий. Гостей на этот праздник можно совсем не звать или пригласить одного-двух друзей, чьи родители станут вашими помощниками.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>27 способов превратить вручение подарка в приключение</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/tricks27/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2017 14:32:51 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/tricks27/</guid>
      <description>Любой подарок – это не просто вещь, но и эмоции с ним связанные. Сейчас все реже удается испытать будоражащее ожидание, предвкушение, удивление от подарка. Вещей много, а радости мало.
Однако, если подарок не просто вручать, а устраивать вокруг дарения историю, приключение, если получателю подарка придется поломать голову, привлечь друзей, сделать что-то необычное, если нужно будет гадать и ждать сюрпризов – яркие эмоции обеспечены. Мы постарались поделиться всем, что сами знаем, пробовали, придумывали.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как сделать самый лучший календарь ожидания Нового года или другого праздника</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/advent2/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Dec 2017 14:32:51 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/advent2/</guid>
      <description>Год назад мы проводили в соцсетях марафон по самостоятельному созданию адвент-календаря (календаря ожидания). В этой статье решили обобщить всю информацию, чтобы ее удобно было найти и использовать.
Зачем нужен календарь ожидания?
 Радовать каждый день сюрпризами, создавая дорожку хорошего настроения к празднику. Предлагать пошаговую инструкцию подготовки к празднику. Отсчитывать дни до праздника.  Как считать дни до праздника Начнем с конца, с отсчета дней. Он особенно актуален для дошкольников, которые постоянно спрашивают, когда будет праздник, осваивают числа, понятие времени, учатся ждать (а это очень трудно, особенно когда непонятно, сколько ждать).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Детективные квесты. Как появился сыщик Колмогорский.</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/detective/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2017 16:32:51 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/detective/</guid>
      <description>В магазине Праздник в коробке появились два новых детективных квеста – «Дело о пропавшем кольце» и «Дело о новогодней елке». В отличие от других наших продуктов, эти выпущены издательством «МИФ», и пока кажется, что выглядят у нас немного чужеродно. Но в магазине есть и третий квест серии, «Дело о перелетном зонтике», изданный нами в электронном виде, а главный герой этих детективов – сыщик Колмогорский – важный персонаж в историях наших чемоданов-квестов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пишем сценарий детского праздника</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/method/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Oct 2017 16:32:51 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/method/</guid>
      <description>В первую неделю октября мы празднуем день рождения проекта, в этом году уже 5 лет. Сейчас Праздник в коробке это не только наборы детских праздников, но и всевозможные квесты, интеллектуальные игры, методички, чемоданы-квесты и прочее. Но начиналось все с праздников. И пять лет назад появился не только проект Праздник в коробке, но и методичка “Пишем сценарий детского тематического праздника”. Поскольку мы до сих пор используем эту методику при создании праздников, хочется о ней рассказать.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Новые товары в магазине «Праздник в коробке»</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/newitems/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Sep 2017 16:32:51 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/newitems/</guid>
      <description>Все лето мы выпускали новые праздники и квесты для детей и взрослых. Посмотрите, вдруг вы что-то пропустили.
Праздники в коробке К лету, хорошей погоде (с которой поначалу не очень везло) и дачному сезону мы придумали три новых праздника:
Пещера гномов (4-7 лет) – приключения в подземелье.
Летим! (3-7 лет) – путешествие на воздушном шаре.
Планета R42: миссия выполнима (7-12 лет) – экспедиция на неизвестную планету. Особенность этого праздника в том, что к нему не нужен ведущий.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Восемь базовых квестов для дошкольников</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/babyquest/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Aug 2017 16:32:51 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/babyquest/</guid>
      <description>В магазине Праздник в коробке продается больше дюжины поисковых квестов для школьников. Однако все чаще мы получаем запросы на квесты для детей 3-5 лет. У нас таких квестов всего три, для увлекшегося поисками ребенка надолго не хватит. Все же не обязательно дожидаться, пока ребенок научится читать, о некоторых простых способах устроить квест своими силами мы сегодня расскажем.
 Важно. В дошкольном возрасте квест по поиску подарка рекомендуем проводить для одного ребенка, подстраиваясь под его темп и понимание процесса.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Детский тематический праздник: первый шаг</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/firststep/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Jul 2017 16:32:51 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/firststep/</guid>
      <description>Мы уже рассказывали как запустить праздник и удержать внимание детей с помощью карт мира, расписаний, чертежей и рецептов, позволяющих участникам предвидеть ход событий и понимать структуру праздника. Сегодня поделимся новой порцией идей как начать праздник, обеспечить переход из нашего мира в воображаемый сказочный мир сценария.
Главная задача ведущего состоит в том, чтобы привести детей в этот воображаемый мир, а еще лучше – подключить к процессу его построения. Как это сделать?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как сделать праздник для подросших детей</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/teenagerparty/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Jul 2017 16:32:51 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/teenagerparty/</guid>
      <description>Праздники для предподростков и подростков – всегда вызов. Участники с одной стороны хотят праздника не меньше дошкольников и умеют уже соблюдать правила, развивать предложенные идеи, включаться в тему. С другой – ведущий для них перестает быть незыблемым авторитетом и ему то верят или хотя бы подыгрывают, а то пытаются вывести на чистую воду или даже просто “потроллить”.
Лучшим решением для таких праздников кажется минимизация роли ведущего. Но для этого нам, взрослым, нужно перестать все контролировать.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8 способов получить скидку в магазине Праздник в коробке</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/discount/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Jul 2017 16:32:51 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/discount/</guid>
      <description>Следить за акциями на сайте или подписаться на нас в Инстаграме или Фейсбуке. Скидки до 20% и разные бонусы.
  Ждать подарков на Новый год и день рождения проекта (6 октября). Может быть все, что угодно.
  Делать предзаказ на Праздники в коробке. Скидки до 15%.
  Внимательно читать инструкции к праздникам, там бывают коды на скидку.
  Организовать совместную закупку (от 5 наборов) и получить до 30% скидки.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Зачем мы играем в интеллектуальные игры</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/iqgames/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jul 2017 16:32:51 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/iqgames/</guid>
      <description>С интеллектуальными играми происходит такая странная вещь. В нашем магазине они – самые непопулярные товары. Но каждый раз, когда есть возможность провести их самим, именно игры вроде “Пуанта Павловой” или “Кинобукв” вызывают наибольший ажиотаж. Кажется дело в том, что нужно попробовать сыграть, причем в команде, в хорошей компании. Соревноваться с кем-то не обязательно и уж точно не нужно считать и сравнивать кто сколько угадал.
Почему же играть в интеллектуальные игры здорово?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Волшебный транспорт на детском празднике</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/transport/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Jul 2017 16:32:51 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/transport/</guid>
      <description>Бывает, на празднике дети отвлекаются и разбегаются – кто-то заметит впереди реквизит нового задания, кто-то свернет в сторону или отстанет. Конечно, обязательно нужно проговаривать необходимость держаться командой – чтобы помогать друг другу и вместе сражаться с драконами или пиратами. Но с маленькими детьми и с теми, кто не прошел испытания множеством других праздников, дополнительно можно использовать волшебный транспорт, с ним будет проще.
Первым мы придумали корабль для праздника “Приключения на островах Большой каракатицы”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как запустить праздник и держать внимание детей</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/artifact/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Jul 2017 16:32:51 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/artifact/</guid>
      <description>Каждый раз создавая праздник, мы создаем мир, куда попадут дети. Придумываем рельеф местности: гору, на которую придется взбираться, реку, которую нужно будет переплыть, пропасть, которую придется преодолеть, сад, где можно попробовать чудесные плоды. Потом населяем этот мир разными существами: одни будут просить о помощи, другие – вредничать и давать поручения, третьи – нападать, а четвертые – помогать. В самом конце, чтобы мир ожил, пришел в движение, мы задаем проблему. Это, пожалуй, единственное отличие праздника от спонтанной детской игры – в нем дети двигаются к финалу, выполняют миссию (куда-то дойти, что-то собрать, кому-то помочь или просто всех спасти).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как зашифровать послание – 6 интересных способов</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/topsecret/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Jul 2017 16:31:51 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/topsecret/</guid>
      <description>Несколько лет назад мы сделали ролик про самые вдохновляющие способы шифровок.
  Никакого монтажа, все действительно получатся из одной записки и зашифрованные слова складываются в осмысленную фразу.
   Тайминг      0:11 Координаты из секретной записки указывают, какие буквы взять для слова.   0:29 Решетка Шерлока Холмса, слово читается в отврстиях при наложении решетки на текст.   0:34 Красный фильтр. Прозрачная цветная жидкость скрывает все красные оттенки, из букв других цветов можно составить нужное слово.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как родителю стать ведущим детского праздника и остаться собой</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/organizer/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Jun 2017 11:31:51 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/organizer/</guid>
      <description>Мы придумываем праздники, собираем для них реквизит, но проводят мероприятие сами родители. Это может быть трудно и страшно, особенно в первый раз. Наш совет – не нужно сравнивать себя с аниматорами, стремиться походить на них. Ведущим может стать обычный человек, не профессионал, не актер, просто родитель, который хочет сделать праздник своему ребенку. Одного этого желания достаточно, чтобы все получилось. Но будет проще, если удастся найти свой образ ведущего, свой подход к проведению праздника.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Тематический праздник vs квест</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/vs/</link>
      <pubDate>Thu, 11 May 2017 17:31:51 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/vs/</guid>
      <description>«Квестом» сейчас называют все, что угодно – от вопросов на экскурсии в музее до ролевой игры. Нет ошибки в том, чтобы назвать тематический праздник квестом, ведь значение этого слова: «приключенческая игра, в которой герой проходит по запланированному сюжету, стремясь выполнить какое-то поручение». Однако в магазине мы разделяем тематические праздники и квесты, видя в них множество различий.
Во всех тематических праздниках есть и запланированный сюжет, и поручения. Но самое важное там – жизнь в сказочном мире.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Выбор методических пособий для самостоятельной разработки праздников и квестов</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/choose/</link>
      <pubDate>Thu, 11 May 2017 16:31:51 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/choose/</guid>
      <description>Нас регулярно спрашивают, какую из методичек лучше выбрать, чтобы сделать праздник. Поскольку однозначного ответа на этот вопрос не существует, расскажем подробно про каждую из брошюр (картинки кликабельны).

Пишем сценарий детского тематического праздника. Если вы хотите научиться придумывать праздники в формате игры-приключения, эта методичка станет главным помощником. Шаг за шагом выполняя задания, вы в итоге получите готовый к использованию сценарий праздника на выбранную тему. В конце брошюры содержится множество игр и заданий, которые пригодятся при создании праздника.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Главное о наших праздниках</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/main-idea/</link>
      <pubDate>Wed, 10 May 2017 17:31:51 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/post/main-idea/</guid>
      <description>Хочется думать, что ценность Праздника в коробке не только в том, чтобы отметить детский день рождения или Новый год с наименьшими усилиями. Для тех, кто никогда этим не занимался, домашний праздник, даже с готовой коробкой, все равно не будет самым простым вариантом.
Тематический праздник создает сказочный мир, в котором взрослый может побыть с ребенком на равных. Не тащить его в серьезную жизнь, демонстрируя свое превосходство, не нагружать правилами и обязанностями, а просто быть в таком месте, которое каждый может менять и достраивать по своему вкусу.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Доставка</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/delivery/</link>
      <pubDate>Mon, 08 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/delivery/</guid>
      <description>Оплата Для оплаты заказов в магазине подключены Яндекс.Касса (пластиковые карты, Яндекс.Деньги, QIWI, Webmoney) и PayPal.
При возникновении трудностей с оплатой пишите на prazdnikvkorobke.shop@gmail.com. Если полученный продукт вас не устроит – обменяем его на другой или вернем деньги.
Доставка электронных товаров После оплаты вам на почту придет письмо со ссылкой на скачивание материалов. Будьте внимательны при вводе адреса электронной почты при оформлении заказа! Ссылка на скачивание действительна 72 часа.
Если вы купили материалы, но потом по ошибке их удалили – напишите о своей проблеме на почту prazdnikvkorobke.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>О нас</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/about/</link>
      <pubDate>Mon, 08 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/about/</guid>
      <description>О праздниках в коробке Мы мечтаем о том, чтобы организацию дня рождения ребенка перестали считать ежегодной повинностью, чтобы дети разделяли радость сказочных приключений с родителями, а родители получали удовольствие от детских праздников.
В каждом наборе вы найдёте сценарий праздника, который легко проводить даже неопытным ведущим, предметы и материалы, необходимые для выполнения игровых заданий, и подробную инструкцию, которая поможет всё это превратить в праздник.
Самое важное в празднике – история, сказка, увлекающая детей, побуждающая фантазировать и додумывать свой мир.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Рассылка</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/sales/</link>
      <pubDate>Mon, 08 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/sales/</guid>
      <description>Если вы хотите не пропускать появление новых наборов, быть в курсе наших акций и распродаж, узнавать о наших планах еще в процессе их реализации – подпишитесь на рассылку. Частота рассылки одно-два письма в месяц, только при наличии новостей.
Нажимая кнопку ОК, вы даете согласие на обработку персональных данных и соглашаетесь с политикой конфиденциальности.
 Хотите больше общаться, обсуждать статьи блога и наши продукты, играть и разгадывать ребусы – подписывайтесь на нас в Фейсбуке и Инстаграме</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Чемодан-квест</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/rent/</link>
      <pubDate>Mon, 08 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/rent/</guid>
      <description>Чемодан-квест похож на настольную игру. Не нужно бегать по территории, делать звонки, гуглить. Потребуется небольшой стол, бумага и карандаш, так что разгадывать квест можно где угодно: дома, в офисе, в кафе.
Каждый чемодан-квест – это детективное расследование. Стартовое письмо введет в курс дела, а дальше нужно будет решать головоломки, открывать замки, искать тайники, разгадывать шифры, проникать в суть вещей и погружаться в историю чемодана и его владельца. Чемодан и все предметы в нем настоящие, замки и преграды реальные, все можно потрогать, покрутить.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Что это?</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/what-is-it/</link>
      <pubDate>Mon, 08 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/what-is-it/</guid>
      <description>Все товары магазина мы сами придумываем, разрабатываем и производим.
Основных направлений четыре:
Поисковые квесты – комплект разнообразных заданий, позволяющих отыскать приз или определить код от сундука с подарком. Бывают в формате под распечатку и с готовым реквизитом.
Праздники-приключения – тематические игры для детей от 2 до 12 лет (а еще Ролевые игры для подростков). В Праздниках в коробке есть не только сценарий, но и весь необходимый реквизит для заданий. Можно купить электронный вариант сценария и собрать материалы самостоятельно.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Финал квеста</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/orangefrog/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/orangefrog/</guid>
      <description>   </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>