<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Shop on Праздник в коробке</title>
    <link>http://prazdnik-v-korobke.ru/tags/shop/</link>
    <description>Recent content in Shop on Праздник в коробке</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <managingEditor>prazdnikvkorobke@gmail.com</managingEditor>
    <webMaster>prazdnikvkorobke@gmail.com</webMaster>
    <lastBuildDate>Mon, 08 May 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://prazdnik-v-korobke.ru/tags/shop/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Акции</title>
      <link>http://prazdnik-v-korobke.ru/page/sales/</link>
      <pubDate>Mon, 08 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke@gmail.com</author>
      <guid>http://prazdnik-v-korobke.ru/page/sales/</guid>
      <description>14.06.17 – 20.06.17 Разгадывайте любой чемодан-квест в уютном помещении пространства «Содружество» по цене аренды 1200 руб. Подробнее про чемоданы-квесты читайте в&amp;nbsp;разделе Аренда.
10.05.17 – 01.10.17 Если вы ведете Инстаграм на родительскую тематику, в нем больше 3000 подписчиков и вы готовы поделиться впечатлениями о празднике, предоставим любой из Праздников в коробке бесплатно.
Архив 10.05.17 – 31.05.17 В честь открытия обновленного магазина – скидка всем покупателям на все товары 12%. Введите код START2017 при оформлении заказа.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Доставка</title>
      <link>http://prazdnik-v-korobke.ru/page/delivery/</link>
      <pubDate>Mon, 08 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke@gmail.com</author>
      <guid>http://prazdnik-v-korobke.ru/page/delivery/</guid>
      <description>Оплата Для оплаты заказов в магазине подключены Яндекс.Касса (пластиковые карты, Яндекс.Деньги, QIWI, Webmoney) и PayPal.
При возникновении трудностей с оплатой пишите на prazdnikvkorobke@gmail.com. Если полученный продукт вас не устроит – обменяем его на другой или вернем деньги.
Доставка электронных товаров После оплаты вам на почту придет письмо со ссылкой на скачивание материалов. Будьте внимательны при вводе адреса электронной почты при оформлении заказа! Ссылка на скачивание действительна 72 часа.
Если вы купили материалы, но потом по ошибке их удалили – напишите о своей проблеме на почту prazdnikvkorobke@gmail.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>