<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>shop on Праздник в коробке</title>
    <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/tags/shop/</link>
    <description>Recent content in shop on Праздник в коробке</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <managingEditor>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</managingEditor>
    <webMaster>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</webMaster>
    <lastBuildDate>Mon, 08 May 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://prazdnik-v-korobke.ru/tags/shop/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Доставка</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/delivery/</link>
      <pubDate>Mon, 08 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/delivery/</guid>
      <description>Оплата Для оплаты заказов в магазине подключены Яндекс.Касса (пластиковые карты, Яндекс.Деньги, QIWI, Webmoney) и PayPal.
При возникновении трудностей с оплатой пишите на prazdnikvkorobke.shop@gmail.com. Если полученный продукт вас не устроит – обменяем его на другой или вернем деньги.
Доставка электронных товаров После оплаты вам на почту придет письмо со ссылкой на скачивание материалов. Будьте внимательны при вводе адреса электронной почты при оформлении заказа! Ссылка на скачивание действительна 72 часа.
Если вы купили материалы, но потом по ошибке их удалили – напишите о своей проблеме на почту prazdnikvkorobke.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Рассылка</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/sales/</link>
      <pubDate>Mon, 08 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/sales/</guid>
      <description>Если вы хотите не пропускать появление новых наборов, быть в курсе наших акций и распродаж, узнавать о наших планах еще в процессе их реализации – подпишитесь на рассылку. Частота рассылки одно-два письма в месяц, только при наличии новостей.
#mc_embed_signup{clear:left; font:14px; width:500px;} .email /* Add your own MailChimp form style overrides in your site stylesheet or in this style block. We recommend moving this block and the preceding CSS link to the HEAD of your HTML file.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>