<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>shop on Праздник в коробке</title>
    <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/tags/shop/</link>
    <description>Recent content in shop on Праздник в коробке</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <managingEditor>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</managingEditor>
    <webMaster>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</webMaster>
    <lastBuildDate>Mon, 08 May 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://prazdnik-v-korobke.ru/tags/shop/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Доставка</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/delivery/</link>
      <pubDate>Mon, 08 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/delivery/</guid>
      <description>Обратите внимание, что все товары предоставляются исключительно для личного использования. Коммерческое использование, копирование и распространение не допускаются.
Оплата Оплатить заказ можно банковской картой (кроме США и Канады), Яндекс.Деньгами, Webmoney и PayPal (кроме РФ).
При возникновении трудностей с оплатой пишите на prazdnikvkorobke.shop@gmail.com.
Доставка электронных товаров Сразу после оплаты вам на почту придет письмо со ссылкой на скачивание материалов. Если письмо не пришло – проверьте, пожалуйста, спам. Будьте внимательны при вводе адреса электронной почты при оформлении заказа!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Рассылка</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/sales/</link>
      <pubDate>Mon, 08 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/sales/</guid>
      <description>Если вы хотите не пропускать появление новых наборов, быть в курсе наших акций и распродаж, узнавать о наших планах еще в процессе их реализации – подпишитесь на рассылку. Частота рассылки одно-два письма в месяц, только при наличии новостей.
#mc_embed_signup{clear:left; font:14px; width:500px;} .email /* Add your own MailChimp form style overrides in your site stylesheet or in this style block. We recommend moving this block and the preceding CSS link to the HEAD of your HTML file.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>