<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pages on Праздник в коробке</title>
    <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/</link>
    <description>Recent content in Pages on Праздник в коробке</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <managingEditor>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</managingEditor>
    <webMaster>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</webMaster>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Aug 2019 22:04:17 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://prazdnik-v-korobke.ru/page/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Дело № 9 Месть фокусника</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case9/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Aug 2019 22:04:17 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case9/</guid>
      <description>Для кого: Для детей от 10 лет, подростков и взрослых.
Сложность: невысокая.
Продолжительность: 50-70 минут.
Оптимальное число участников: 3-6.
Сюжет: Никогда не ссорьтесь с фокусниками. Директор цирка-шапито “Элефант” не следовал этому правилу и теперь вынужден обратиться к детективам за помощью – слоновник заперт, а ключ от него зловредный фокусник припрятал в своем комоде, полном сюрпризов, тайников и загадок.
Габариты: 313218 см
Вес: 5 кг</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Дело № 8 Похищение британского ученого</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case8/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Oct 2018 22:04:17 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case8/</guid>
      <description>Для кого: Для взрослых и подростков. Детям с 8-10 лет интересно будет наблюдать за процессом и помогать.
Сложность: средняя.
Продолжительность: 50-80 минут.
Оптимальное число участников: 3-5.
Сюжет: Пропал знаменитый британский ученый Алан П. Смит. Дома его нет, в институте тоже, в лаборатории – тоже. Все, что удалось найти – его сумку, с которой он имел обыкновение ходить повсюду, да и та заперта на замок. Что же произошло?
Один из самых компактных квестов с необычными “научными” загадками и неожиданным финалом.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Дело №7. Кукольный дом</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case7/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Jun 2018 22:04:17 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case7/</guid>
      <description>Для кого: Для взрослых и подростков.
Сложность: высокая.
Продолжительность: 60-80 минут.
Оптимальное число участников: 3-5.
Сюжет: Жестокий обман или небывалое везение? Помогите коллекционеру Заммлеру установить имя создателя антикварного кукольного дома.
Это самый необычный из чемоданов-квестов, он выполнен в виде кукольного домика с мебелью и разнообразной утварью. Здесь можно заглядывать в шкафы и ящики комода, перечитывать крохотные книжки, перестилать постельку и переставлять все предметы.
Габариты: 505030 см
Вес: 6 кг</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Дело № 5 Дядюшкино наследство</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case5/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Mar 2018 22:04:17 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case5/</guid>
      <description>Для кого: Для взрослых и подростков. Детям с 8-10 лет интересно будет наблюдать за процессом и помогать.
Сложность: средняя.
Продолжительность: 50-80 минут.
Оптимальное число участников: 3-5.
Сюжет: Незадачливому наследнику вместо дядюшкиных миллионов достался старенький чемодан. Нужно отыскать остальное наследство или хотя бы разобраться, куда оно подевалось.
Историю, которую рассказывает квест, воспринимают неоднозначно, она может показаться поучительной, печальной, смешной. А вот процесс решения загадок и сборка шифровальной машины увлекает всех. Рекомендуем этот квест для игры всей семьей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Дело № 6 Квест-комод</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case6/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Mar 2018 22:04:17 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case6/</guid>
      <description>Для кого: Для детей 8-12 лет (с карточками-подсказками). Для подростков и взрослых (без подсказок).
Сложность: невысокая.
Продолжительность: 50-70 минут.
Оптимальное число участников: 3-6.
Сюжет: Сыщик Колмогорский всеми способами пытается спасти от сладкоежек-коллег свои любимые конфеты, а в результате придумывает тест на дедуктивное мышление и профессиональную пригодность. Пройдите тест знаменитого сыщика (и отведайте, наконец, его любимых конфет).
Обычно в чемоданах-квестах мы стараемся не злоупотреблять использованием замков. Но здесь все по-другому, участники только и занимаются тем, что ищут коды и ключи, ведь им придется открыть десять замков.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Дело №2 Чемодан путешественника</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case2/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Mar 2018 22:04:17 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case2/</guid>
      <description>Для кого: Для взрослых. Детям с 8-10 лет интересно будет наблюдать за процессом, но самостоятельно они не справятся с задачей.
Сложность: высокая. Продолжительность: 60-90 минут.
Оптимальное число участников: 4-6.
Сюжет: Пропал знаменитый путешественник Смурмянский. А вслед за ним и его коллега Троллько. Единственная зацепка – чемодан Троллько, который авиакомпания по ошибке погрузила на другой рейс. Задача – узнать, куда отправились путешественники.
В этом квесте трудный старт – на чемодане висит замок, и поначалу кажется, что открыть его невозможно.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Дело №3 Чемоданчик Фокса</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case3/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Mar 2018 22:04:17 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case3/</guid>
      <description>Для кого: Для детей 7-10 лет.
Сложность: минимальная.
Продолжительность: 30-40 минут.
Оптимальное число участников: 2-6.
Сюжет: Необходимо помешать жулику и мошеннику Фоксу вывезти за пределы страны старинный клад из 7 монет. Чемодан Фокса задержан на таможне, но где же монеты?
У детей не всегда хватает терпения дождаться финала. Поэтому многие загадки этого квеста сразу приносят результат – раз, два, три, и вот она перед нами, монета из старинного клада! Осталось найти еще шесть монет, и квест выполнен.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Дело №4 Бьюти-кейс-квиз</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case4/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Mar 2018 22:04:17 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case4/</guid>
      <description>Для кого: Для взрослых и подростков. Детям с 8-10 лет интересно будет наблюдать за процессом и помогать.
Сложность: невысокая. Хорошо подходит для знакомства с чемоданами-квестами.
Продолжительность: 30-60 минут.
Оптимальное число участников: 2-4 (до 10 человек в варианте баттла).
Сюжет: Забывчивая дама повесила на оба отделения своей косметички кодовые замки и теперь не может их открыть. А ведь там лежит что-то очень нужное! Или что-то ужасное? А может, и то, и другое?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Дело №1 Сумка похитительницы</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case1/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Mar 2018 21:27:25 +0300</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/case1/</guid>
      <description>Для кого: Для взрослых. Сложность: очень высокая.
Продолжительность: 90-120 минут.
Оптимальное число участников: 3-5.
Сюжет: Из галереи украдено кольцо. Перехвачена сумка возможной похитительницы. Задача – раскрыть преступление и отыскать пропажу.
Квест запоминается невероятным финалом. Он наполнен атмосферными предметами, позволяющими представить владелицу сумки, разгадать (а где-то и додумать) ее историю. Стиль этого квеста больше понравится людям дотошным, внимательным и усидчивым, озарения будут время от времени сменяться рутинной следовательско-шифровальной работой.
Габариты: 554022 см</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Доставка</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/delivery/</link>
      <pubDate>Mon, 08 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/delivery/</guid>
      <description>Оплата Для оплаты заказов в магазине подключены Яндекс.Касса (пластиковые карты, Яндекс.Деньги, QIWI, Webmoney) и PayPal.
При возникновении трудностей с оплатой пишите на prazdnikvkorobke.shop@gmail.com. Если полученный продукт вас не устроит – обменяем его на другой или вернем деньги.
Доставка электронных товаров После оплаты вам на почту придет письмо со ссылкой на скачивание материалов. Будьте внимательны при вводе адреса электронной почты при оформлении заказа! Ссылка на скачивание действительна 72 часа.
Если вы купили материалы, но потом по ошибке их удалили – напишите о своей проблеме на почту prazdnikvkorobke.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>О нас</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/about/</link>
      <pubDate>Mon, 08 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/about/</guid>
      <description>О праздниках в коробке Мы мечтаем о том, чтобы организацию дня рождения ребенка перестали считать ежегодной повинностью, чтобы дети разделяли радость сказочных приключений с родителями, а родители получали удовольствие от детских праздников.
В каждом наборе вы найдёте сценарий праздника, который легко проводить даже неопытным ведущим, предметы и материалы, необходимые для выполнения игровых заданий, и подробную инструкцию, которая поможет всё это превратить в праздник.
Самое важное в празднике – история, сказка, увлекающая детей, побуждающая фантазировать и додумывать свой мир.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Рассылка</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/sales/</link>
      <pubDate>Mon, 08 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/sales/</guid>
      <description>Если вы хотите не пропускать появление новых наборов, быть в курсе наших акций и распродаж, узнавать о наших планах еще в процессе их реализации – подпишитесь на рассылку. Частота рассылки одно-два письма в месяц, только при наличии новостей.
Нажимая кнопку ОК, вы даете согласие на обработку персональных данных и соглашаетесь с политикой конфиденциальности.
 Хотите больше общаться, обсуждать статьи блога и наши продукты, играть и разгадывать ребусы – подписывайтесь на нас в Фейсбуке и Инстаграме</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Чемодан-квест</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/rent/</link>
      <pubDate>Mon, 08 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/rent/</guid>
      <description>Чемодан-квест похож на настольную игру. Не нужно бегать по территории, делать звонки, гуглить. Потребуется небольшой стол, бумага и карандаш, так что разгадывать квест можно где угодно: дома, в офисе, в кафе.
Каждый чемодан-квест – это детективное расследование. Стартовое письмо введет в курс дела, а дальше нужно будет решать головоломки, открывать замки, искать тайники, разгадывать шифры, проникать в суть вещей и погружаться в историю чемодана и его владельца. Чемодан и все предметы в нем настоящие, замки и преграды реальные, все можно потрогать, покрутить.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Что это?</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/what-is-it/</link>
      <pubDate>Mon, 08 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/what-is-it/</guid>
      <description>Все товары магазина мы сами придумываем, разрабатываем и производим.
Основных направлений четыре:
Поисковые квесты – комплект разнообразных заданий, позволяющих отыскать приз или определить код от сундука с подарком. Бывают в формате под распечатку и с готовым реквизитом.
Праздники-приключения – тематические игры для детей от 2 до 12 лет (а еще Ролевые игры для подростков). В Праздниках в коробке есть не только сценарий, но и весь необходимый реквизит для заданий. Можно купить электронный вариант сценария и собрать материалы самостоятельно.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Финал квеста</title>
      <link>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/orangefrog/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>prazdnikvkorobke.shop@gmail.com</author>
      <guid>https://prazdnik-v-korobke.ru/page/orangefrog/</guid>
      <description>   </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>